【2019 夏季動物展】第一屆警渣警醜選舉

最近佢地咁勤力，絕對值得我地應該好好表揚！特此開辦，第一屆警渣警醜選舉，頒發七個獎項！

我地真係會寄獎狀俾得獎者

請大家踴躍投票

投票網址︰
註︰所用圖片收集自不同網絡新聞媒體，版權非我所有

全面恥笑警隊

同場加映︰欺凌你咪欺凌你

唔係冇人玩下話

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推

Done!

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》